Dr.Ng 會唔會又收一收皮

Dr.Ng 會唔會又收一收皮，根據上次經驗，佢升到咁上下就會收皮